毒j no fd

其實自己圈子好細
表面上同好多人好熟
好傾得埋
但冇個真係交心。
其實稔返
自己好孤單寂莫
仲要自己住係一間屋到
冇朋友。